藍絲/政治會覺得收錢遊行嘅係反中人仕

雖然呢兩日新聞報左好多收錢遊行嘅野，但係原來同d藍絲/政治冷感講完先知，佢地係一直以為收錢個d，有成1000蚊個d係反中人仕，即係民陣民協個d

開始明白佢地先入為主嘅心態